大家準備今年冇聖誕未?

好記得2014有手足繼續搞活動 但冇人理 出面仲好開心過
今年 平安夜，聖誕，boxing day,除夕，新年
仲有工展會，AIA
呢啲今年係咪想突然去下呢？
今年唔駛自己過啦 出嚟 我地同你過
2019 聖誕 應承我 點都唔放棄

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

農曆新年都準備埋, 最憎拜年

今年聖誕會抗爭既話，係毒撚福音黎

腐女表示冇所謂

你講乜野Y?到時就有活動興祝架啦
我同你好似國殤日咁興祝又點話~我好期待黎ing既黑色聖誕節

新年都有魚蛋開年
無聖誕又何足掛齒

我都好記得2014年聖誕同除夕
戰友盡最後努力搞活動
但見到年青人歌舞昇平去慶祝
去倒數

血色聖誕

倒數大嗌光復香港

聖誕零消費

全民不為聖誕而消費，擺買任何因聖誕商業包裝而加價的產品

紀念耶穌誕生大集會